累了

就是有你們這些人，我就笑笑得看已經過了年少輕狂的年紀，就這樣吧。

死也沒有什麼可怕的，出來混總是要面對，既然得不到想要的，那就這樣吧。

可能得我先明你講咩

兄弟

利申：21歲

哇前輩 小的失敬